同唔鍾意既同事打招呼？

大家都唔妥大家，但見面照打招呼？
我就要試下改變自己，唔搵d野來挑戰自己會好悶

佢肯理你先算

唔理佢回唔回應，佢唔理照打，你吹呀

對人有禮貌係自己既底線
佢唔理我佢冇家教係佢自己既事